مقتل مسلم الشيشاني في شمال اللاذقية
 أكد ناشطون معارضون سوريون مقتل المدعو مسلم الشيشاني قائد ما يعرف بـ أنصار الشام في المعارك مع الجيش السوري في ريف اللاذقية وقالت المصادر إن نائب مسلم الشيشاني أيضا قتل في المعارك التي وقعت اليوم على محور عرافيت بالقرب من قرية عكو التي تسيطر عليها جبهة النصرة وفصائل أخرى يذكر أن مسلم الشيشاني القتيل هذا هو ليس نفس الشخص المشهور بهذا الأسم قائد تنظيم جند الشام التابع أيضا لجبهة النصرة فرع تنظيم القاعدة وقالت مصادر محلية أن الجيش السوري حقق تقدما ملحوظا على المحور باتجاه عكو وهي القرية الأساسية والمعقل الرئيس لـ النصرة والفصائل المتعاملة معها في ريف اللاذقية الشمالي المتداخل مع ريفي إدلب وحماة  